# Воодушевлятор ([Ссылка на приложение](https://inspirer-e0067.web.app/))
Приложение для просмотра тысяч потрясающих художественных артов

## Возможности
* Переключение между темной и светлой темой
* Добавление в избранное
* Переключение вида между плиткой и столбцом
* Запоминание позиции прокрутки после перезагрузки приложения

## Скриншоты

### Десктоп
* Главная, вид "плитка"

![Главная](screenshots/screenshot-1.png)

* Главная, вид "столбец"

![Главная](screenshots/screenshot-2.png)

* Избранное

![Избранное](screenshots/screenshot-3.png)

* Просмотр

![Просмотр](screenshots/screenshot-4.png)

* Темная тема

![Темная тема](screenshots/screenshot-5.png)

### Смартфон

* Главная

![Главная](screenshots/screenshot-6.png)

* Избранное

![Избранное](screenshots/screenshot-7.png)

* Просмотр

![Избранное](screenshots/screenshot-8.png)
